Необходимо создать Telegram бота и опубликовать его при помощи сервиса Heroku.

После запуска бота и вызова команды /start, он должен выводить текстовое сообщение с описанием своих возможностей.

После запуска бот должен реагировать на три команды: /add и /list.

1.      При вызове команды /add в базовой реализации, бот предлагают пользователю ввести адрес. После ввода адреса, бот принимает строку,
        содержащую адрес и сохраняет её в базе данных или другим удобным способом.
1.      При вызове команды /add в расширенной реализации, бот пошагово опрашивает пользователя о названии места, его координатах, 
        фотографии места. При желании список вопросов можно дополнить. Все эти данные бот сохраняет в базе данных или другим удобным 
        способом. Обязательными полями для заполнения в таком случае будут являться название места и его координаты.
1.      При вызове команды /list, бот пишет сообщение с 10 последними добавленными местами.
1.      При вызове команды /reset, бот удаляет все сохранённые данные для данного пользователя.

